明明9月頭先話機場係政府春袋

但呢家就走曬入商場
罷課又冇曬罷工更加冇
林鄭呢個撤回
同警察故意濫權做得真好
將壓力由紀律部隊去擋曬
正好俾政府大量休息時間

人權法案仲未開始審議架
#光復香港 #五大訴求

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

認同，要諗方法搞掂啲驚依樣野
或者等班狗草木皆兵

只係一個回氣位，唔好覺得退左火

Be water呀, 上次大撤退唔記得啦咩

對準政權 遍地開花

916入機場囉

冷氣係舒服 但抗爭唔係舒服
貼下牆 派下單張
教下屋企人點用TG
多啲人去法庭聲援

機場停鐵行餐死

搞多d東涌就啱

退得太勁會返唔到轉頭
上次警方反對完 百萬行變十萬行
民陣連號召力都冇埋

到現時為止，青馬大橋先係陸路入機場唯一方法。

咁青馬大橋有事會點？？

樓主淨係識講唔識做
快撚啲獻計教吓點入機場啦

邊關撤回事？

依家係平日 喺商場有咩問題 又唔係取消咗星期六日

大家都預咗中秋同十月一玩大佢

俾啲信心

萬里大長征
你行埋我果份

好地地坐車排隊咪算
係要set rb變陣地戰

之前啲人做多咗
阻完機場安檢入口 禁制令出現
阻完機場路面 跟著就長征

得十萬人咁小?? 邊個統計人數??